我們一齊學貓叫 一齊喵喵喵喵喵

😸😹😹

有人唔做要做畜生

首歌好野黎

此貼必火

收嗲喇垃圾
火你老母咩火

大家無視呢個post
唔好助長啲假膠/五毛
唔好回
亦都唔好正/負皮，唔洗比任個存在感佢
屌佢都冇意義，佢只係想引起討論
你同佢嘈，呢個垃圾post就會長期置頂
佢地嘅奸計亦都會達到
所以唔好理佢，等個post沉好過屌佢
由佢同佢啲同事自己推

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

喵

喵喵

收皮
男人老狗學人扮猫
一D都唔萌囉好冇

樓主

你都可以去死了

吠吠